
@article{beckouche_grille_1993,
	title = {Une grille d'analyse globale de l'emploi. {Le} partage géographique du travail.},
	number = {270},
	journal = {Economie et statistique},
	author = {Beckouche, Pierre and Damette, Félix},
	year = {1993},
	pages = {37--50},
}

@article{behar_ville_2015,
	title = {La ville ordinaire saisie par l’économie : entre système mondialisé et ancrage local},
	url = {https://www.urbanisme-puca.gouv.fr/IMG/pdf/ACADIE_rapport_final_-_ville_ordinaire_saisie_par_l_economie.pdf},
	journal = {Acadie, laboratoire Pacte, Recherche pour le PUCA},
	author = {Béhar, Daniel and Loisel, Manon and Rio, Nicolas and Talandier, Magali},
	year = {2015},
	pages = {124},
}

@article{beckouche_systeme_1992,
	title = {Le système productif en région parisienne : le renversement fonctionnel},
	number = {66},
	journal = {Espace et sociétés},
	author = {Beckouche, Pierre and Damette, Félix},
	year = {1992},
	pages = {235--253},
}

@article{carroue_lindustrie_2015,
	title = {De l’industrie au système productif : approches épistémologiques et conceptuelles},
	volume = {92},
	issn = {0004-5322, 2275-5195},
	shorttitle = {De l’industrie au système productif},
	url = {http://journals.openedition.org/bagf/1047},
	doi = {10.4000/bagf.1047},
	number = {4},
	urldate = {2023-07-25},
	journal = {Bulletin de l'Association de géographes français},
	author = {Carroué, Laurent},
	month = dec,
	year = {2015},
	pages = {452--465},
}

@misc{groux_quentendent_2021,
	type = {Webinaire du programme de recherche du {PUCA} « {Ville} {Productive} »},
	title = {Qu’entendent les acteurs institutionnels par «activités productives ?},
	author = {Groux, Annette and Grulois, Geoffrey and Liefooghe, Christine and Paris, Didier and Scutari, Ana},
	month = jun,
	year = {2021},
}
